葵涌警署天降玻璃樽 一私家車被毁

今晚(28日)7時許，有人突然將玻璃樽掟入葵涌警署內俗稱「大地」的停車場，擲中其中一輛停泊私家車，有警員聞聲發現，立即通知上峰及同袍。

被擊中的私家車，擋風玻璃部分位置碎裂，車頭冚遺下玻璃樽碎片，警方經初步調查後，相信玻璃樽僅為空樽，未有盛載易燃液體，其後將碎片檢走作進一步化驗，正翻查警署的「天眼」片段，追緝狂徒歸案。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200228/bkn-20200228212148554-0228_00822_001.html

狂徒

皇天擊殺

無事，天跌落的

龍捲風吹起個樽都唔識？無可疑啦

多人憎你嘛，係咁架啦，習慣下就得
習慣左就唔覺得有問題，況且你唔出現响果度就得

準到

對比起警暴，好少事啫

小心

屌佢老尾少少嘢喺度嘈

蘋果樹

空降師

拉個罩罩住間警署咪唔驚囉

拉condom

掉垃圾入垃圾站啫

大condom套住D細condom

幾時天降雪櫃

咁玩無咁危險 又中到目標車輛

under the dome

大風吹起左姐

全民空投 唯一出路

睇唔到可疑

點解住葵芳廣場樓上既住客從來都冇高空擲物？

無可疑

天氣乾燥自然損壞姐

唔係上帝扔嫁咩
又話叫耶蘇落來既 咪示範左

上帝賜酒俾佢地

人跳落就無可疑
件死物跌落嚟就咁緊張調查？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

天降異象啫
落雨唔通又查天眼？on9

天降玻璃樽
無可疑

最近有啲大風

個樽自殺，無可疑，大驚少怪

可參考切爾諾貝利

沒事兒

空樽仲勁過雞尾

唔係隔左條馬路咩

辛苦晒

諗起好耐之前歷蘇套電影"上帝也瘋狂"
天降可樂樽

最近係果條新屋邨 幾十米內
但周圍天眼

*爾

正解啊！ 行行下街 黃天擊殺都似， 建議所有人見到軍裝離開10米

搞撚到佢地每個星期整車就岩

最好生葬黑警，咁香港人少D煩惱負擔

香港刮起怪風

大風啫，大驚少怪

皇天擊殺啫

今晚8點 太子見

意外
可以Claim保險

先幾十萬
下個月出去行行企企幾個鐘
又呃得番啦

無人機?

點解唔係暴徒？
話我未夠班

Literally 犯眾憎

手足要做好預防措施
狗屋開始裝好多天眼

狂徒？有幾狂

咪係，用石屎封死曬變石棺狗屋 就咩都唔怕

成日都有高空擲物架啦

天降，無可疑
就算著火都係自燃

我覺得無可疑
琴日都幾大風

武漢肺炎排泄物玻璃樽

地心吸力做架 吊 拉佢啦
反正咁鐘意浪費納稅人既錢

d狗自己飲野甩手跌左就扮比人扔

同意

黑警想換新車？

咁多人墮樓就冇可疑，反而玻璃樽跌一個就要調查。

正

多幾單就唔洗查啦

喂咁你停係到咁似垃圾咪以為垃圾站囉，怪得邊個呀？

想知如果係可樂樽個樽有冇跌爆？

逆向思維

有冇諗過係入面掟？

中撚咗肺炎，上埋腦，係咁上下3萬 thz

同浮屍一樣無可疑

你估冇得換新車？
換架靚d新車calm公數

已經長期有狗車泊狗屋對面，仲有人做到嘢？

警察正垃圾

李加超.jpg

推

可惜只掉中死物

個天跌落嚟的

學歷問題

拎完24萬津貼，想claim 公數換車就咁掉個玻璃樽就得，人生贏家

好閒姐 大驚小怪

大sir啲靚車

狂徒 暴徒 暴民 仲有咩

查下個天點解要咁對你地?!

無可疑啦

人跌落黎就無可疑
一個玻璃樽就幾十人查

查完加人工

呢d垃圾野就咁快check cctv
黑警死全家

呢啲真係低成本高效益
行過有野就掉得

你架車整爛人個玻璃樽就真啦

唔夠大風
不完美，可接受

太大風

懷疑私家車產生小型黑洞吸引玻璃樽後消失

不如話呢個係可以製成汽油彈嘅樽，什至疑似汽油彈

都冇俾人安個炸彈落去 等你開車果陣爆咪算你好彩

上峰

會唔會黑警自己做

網上

天降 無可擬

好波

入面無野咪好彩囉, 如果有膠水D玻璃碎痴實部車就麻煩

架車唔出現係現場就冇風險架啦

等佢300億攞哂嚟整車

響

極小恆星撞地球，鬼叫班狗咁黑仔

其實由對面樓最高一野飛埋去掟唔掟到

Push

第82空降獅😄

証明有地心吸力

大師話 : 黑警運行華蓋！

幾時中埋武肺，死全家？快D，車公出手！

天樽玻璃樽，大case

屌 以為成架車無咗

拉鳩耶蘇

試岩力度

冇可疑

Good job

架車仲老過我 下次好運啲掟中高層就好

奧運試賽

曱甴出現

在頻率方面, 有改善空間

多謝個玻璃樽自己飛去架車到

邊個叫你突個頭出去

事件無可疑

不論進場定退場，都要留意「天眼」

太子見
今晚

過街老鼠係咁架啦
你買重裝備咪唔同你面對面打囉

擺明係自己友亂掟垃圾啦
又屈9人
依家仲邊有可能係警署範圍做到破壞呀

你企係度頂住個樽 架車咪無事LO 咁9蠢架D POPO

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

你唔泊架車係到就冇事，你泊得架車係到就預左有咁既風險

用李家超既話去形容架車:
唔係現場出現就冇事
去得果度就可能有呢D風險

個樽跣親啫

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

天網恢恢疏不漏

架車出現喺果個地方，就應該預左有危險

皇夫擊殺

顯靈

天降玻璃樽 冇可疑

份糧包埋

天父:屌你老尾 又射唔撚中

天上鴻鵠投樽

自己整爛塊大破玻璃搵政府埋單

又到驚蟄，黎打小人啦喂

多謝手足！

天殺

#玻璃樽從天跌落黎覺得好charming

爛少少
整又唔係唔整又唔係

地心引力定萬有引力

個樽腳跣者

香港人教材

咪就係 馬英九看手錶

手足
唔洗下下用火魔既
最緊要有輸出

對上一次聽到呢個term係狂徒製淫照

諗起金莎

Btw 多謝手足

架私家車唔出現係停車場未無事囉

上𡶶？想打上級？

教材

檔風玻璃好似好貴，識玩

沒事兒 天譴啫

下次咪行雷劈撚死你囉 死黑狗

天氣咁反常嘅？
竟然落玻璃樽

無～可～疑～
跌個人都冇事啦

天降正義

皇天擊殺，無可疑

千奇千奇唔好咁做呀
如果唔係偉大既警察加咁多人工都唔夠保養架車
佢地成日ot好慘架

相信玻璃樽僅為空樽，未有盛載易燃液體

天冇眼 咁都唔係魔法

都話掉垃圾入垃圾站囉
魔法樽唔係垃圾呀嘛

比家超 教左句，唔出現

可唔可以唔好開公數

得罪人多爭大耳窿俾天收等等
唔想用香港啲錢

狂徒勁啲定暴徒勁啲

吉樽？係咪有武漢口水咖

黑警做咩高空擲物

天眼check左d冇可疑case未

比天收
轟呀

狗屋

網上辱阿嬌

冇著火不完美

無可疑

架車唔出現係果到就唔會有事

少少事叫春

個玻璃樽係咪 Corona 啤酒

冇可疑
Close File

靚

無可疑！

天譴

明知危險都泊架車喺度

大風呀

又係睇cam, 仲有咩叻？

大風姐

掟個玻璃樽就狂徒

落雨姐，無可疑

咁又話狂徒乜鳩都話狂徒 真係on99

點解有80幾個負皮
咁多盲鳩？

有天眼

依d就有得翻查天眼屌你啦，幾撚時死呀d黑警

表揚。 邊個仲話冇空降師， 全世界都憎你呀，垃圾mon po狗

我就係要呢啲.gif

天有吉兆，紫氣東來，祥雲滿天，五星連珠。

成個人跌落黎都無可疑啦, 區區一個玻璃樽仔....

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

開始行咇啦喎 空投師出動未

已FC，冇可疑

小瓶？

車公顯靈
天滅黑警

好似之前北角驚處咁

掟垃圾落垃圾站無問題喎

驚就唔好揸車返工

荃灣狗屋都拉過
但係狗仔私家車停車場喺另一邊而拉唔到，結果乾燥得濟

手足比哂warning今日掉到吉樽入去，唔知幾時就會有火魔飛入去

架車撞爆我個玻璃樽
我都未叫你賠錢呀